［法律jj］公司門口收到喪禮花牌可唔可以報警？

無任何恐嚇字句 算唔算犯法？

問下警察叔叔 問連登仔無用

pish

你殯儀之星黎架喎，個花牌係咪啲客訂架？

警察唔會理你，自己問律師最好

殯儀之星 驚閪咩